如果封鎖個幢樓著火，咁俾唔俾人走？

火驚鐘响會點？

生燒

即時燒毒，又捉唔到確診者了